市民：唔鍾意做可以唔接999條線

又或者接到柯打唔出動

夠膽唔跟柯打做丫笨

叫人有事唔打999咪益咗你班懶撚？